估唔到深圳都可以上到連登

祝大家，恭喜發財，身體健康，心想事成！

佛山都得

你係佛山？

廣州得 中山都得

人在東莞都上到

惠州發來電報

番左深圳拜年
年年都被問，幾時結婚

有無人番去放煙花既？

人在褔建都上到

天

滅

中

共[/quote]

共

男神福建邊度約出來黑面睇下

佛山jj

大陸市鎮就唔俾放好耐
鄉下地方就理hi你照放
好耐冇放過